馬體會免簽既蘇亞雷斯在西甲已經入左9球

全靠巴塞有人情味比蘇神爭冠

。

11球

巴迷點睇

人情味
球王放水比好兄弟

射手排第一?

相反買返黎果個基沙文
空門都唔撚入

你條女知你係精神病扮自殺嘅雞蟲仲接受你仲有人情味啦活著哥哥

係咪啊精神病雞蟲

講真你覺唔覺得自己係負累啊？有精神病仲要扮自殺

萬一你病發殺咗條女，又係一單慘案喇。

你記得唔好自殺啊，幫你收屍浪費人力物力

你有冇同條女講自己係個咁嘅人啊？有冇啊？

定係你連佢都呃埋啊？

唉，你真係好有問題，咁嘅人仲要搵女朋友，害人一世啊你！

活著哥哥，記得食藥啊，唔係一陣自己又亂諗嘢㗎喇。

喂喂喂！活著哥哥！

唔係縮喇喂！面對自己有幾咁失敗未啊？

你記住自己只係個有精神病嘅雞蟲嚟㗎！知唔知道啊？

你有能病都唔好諗自殺啊！香港骨灰龕都唔係好多㗎咋！

一陣無人幫你收屍會累到隔離單位啲人㗎！要聞你陣屍臭味就唔好啦！

活著哥哥！一陣啲人又會好理性話我嬲㗎喇！你不如講下嬲有咩問題吖？

如果仲係巴塞應該都入到9球
不過隊波排第2，比人屌蘇9累事

無蘇9馬體會少D分,
有蘇9巴塞高D分,咪上第一